「包青天」究竟 張龍、趙虎、王朝、馬漢 邊個高級啲？

細個成日諗黑衫高級啲定紅衫高級啲

另外黑衫同紅衫又有乜野分別

BLM

紅色收禮是
黑色派帛金

包拯著咩色 展昭著咩色

展昭唔係高級過包拯咩

皇宮高級保安加皇上親封最受歡迎保安員

開封有個包青天～

有聲

He only believes, law by law!

依家某啲裁判官，真係要跟包青天學嘢

鐵面無私辨忠奸～

Super

登登登登登登登

何家勁做既展昭真係型

低級紅
高級黑

Yes...包青天都係黑人...黑人高級啲...高級高....佢實會揀返黑色...
所以黑色衫高級啲....

突破盲腸

應該就唔係啦
展昭係御前四品帶刀護衛
包拯係開封府尹,三品起跳

同埋展昭剩跟包拯做野,唔係宮入面ON DUTY,體現唔到"御前帶刀"既價錢
BTW,包拯正史唔係府尹

包拯二品...展昭四品....你自己話呢

班新支那仔剩係睇焦恩俊版
利申: 睇過亞視

紅黑紅紅黑

王朝、馬漢 > 張龍、趙虎，王朝、馬漢本身有資格去考武舉人，張龍、趙虎只係山賊出身

肯定王朝同馬漢高級啲，歌都有得你唱啦，企得係老板隔離重唔係高級啲嗰個？